齊上齊落呀仆街

今日完全冇見到齊上齊落，一個都不能少既心態囉
特別係沙田個邊，啲人着黑衫戴口罩落去食花生？

經過今日 殺警都唔係問題 ！

到依加好多都未有心理準備 但又企到老撚咁前
小小風足草動快撚過保特 人踩人

說好的打狗去撚左

唔夠tm友勇